[台灣5毛] 臺灣杯具 -昨日HONG KONG，今日香港，明日臺灣？

呢幾條video包裝到容易明白香港,英國同中國既歷史
但其實極度歪曲事實,參考書籍唔係北京,吉林就係商務而且作者唔係新華社評論員就係親共人士。

希望連登仔集合力量以正視聽,一齊留言反駁d假訊息
for example:

不過你以爲故事就這樣畫下完美的句點了嗎？英國可不願這麽乖乖就範說走就走！
1985年7月1日基本法草委會第一次會議在北京舉行，爲落實一國兩制奠定法制基礎。
於此同時港英政府不落人後(1985.11)，大發慈悲提出了一套政制改革計劃，决心在香港回歸前「還權於民」，帶領香港走向「民主」！

沈四海@fb 英國在50年代打算退出蘇伊士以東，讓世界各屬地自決或獨立，其中也包括香港在內，數年前英國一批檔案解封，提及五十年代末和中共的接觸，因中共的強硬態度，以至計劃告吹。
以下這篇報導有詳細交代。網上尚有很多資料。

希望有助在台灣的朋友掃盲。

LM

樓主呢啲片點樣搵翻黎?

YouTube推薦影片見到。